吓?2020㗎啦?????!!!!!

我已經冇哂時間觀念。。🚬

日復日

所有野都好虛無...

網絡，音樂，幻想，發夢

true.....

有人話成日發夢嘅人智商比較高

我成日進出夢境，已經分唔到咩係現實同回憶

係我腦入面有零零碎碎嘅記憶

有啲真實發生過，有啲冇

但係又點判斷啲映像係真定假???

感覺係實在嘅

講你都唔會明

誰知道我們活在虛假的世界

人係唔會完全明白另一個人嘅感受，因為你唔係佢

音樂就係傳遞感受嘅媒介

lofi hip hop radio

2020心情繼續抑鬱

Shit 我都想咁講 歡迎進入近未來嘅香港

Continue?

1.1遊行一定要入一入維園先，計人數

遊行入維園，勿做插隊撚

屌呢句係我今年口頭禪 但係完全無人明白